+++
title = "Главная"
description = ""
creatordisplayname = "Ivan Sukin"
creatoremail = "ivsukin@gmail.com"
+++

На данном сайте содержатся материалы, связанные с преподаванием таких дисциплин как «Криптографические основы защиты информации», «Методы оптимизации», «Численные методы», «Динамические системы», «Технологии параллельного программирования»